我係一名黑警，我係狗屋與一名女性發生關係

是咁的，近日示威活動猖獗，作為狗隻一份子，當然有錢收錢有力出力，用我支棍大大力打落去，唔駛驚扣血，仲爽過打機。

雖然OT回報非常和味，但夏天長時間著住長袖狗衣焗住出撚晒汗，成身生晒紅色一撻撻既汗疹。

我同好多狗一樣，無讀書導致智力太低，人工又唔係高，所以無女埋身無拍拖。平時都係去我地照開既雞場食免費飯，真係中日美法俄，每晚輪住陪我。雖然每7日就有新貨返，但畢竟受人錢財就要替人消災，所以我有時候都會上一大推交友app約炮。實行我請女食飯，佢請我食鮑。

不過頭先我都講左，呢一排著狗衣著到生晒汗疹，唔知我都會以為自己係生性病，所以d中日美法俄同約炮囡囡都嚇到唔敢做我生意。

大佬！無理由去同樂街搵大媽搞掂架嘛，點過自己果關呀？

唉！日日OT做到唔知幾時收工，所以多左錢都無辦法無渠道發洩精力。唔單止我，我其他狗隻伙記都有呢個煩惱。

上個星期，上頭派左幾名女性過黎，話我地之後一齊出行動。佢個子唔高，但有一對水靈靈既眼睛。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

此文已關閉 請勿回覆

大家唔想睇黑警無女屌到要屌狗，咁就算啦